梁君彦：歡迎民主派留任決定

大口狗： 歡迎
omdb 你下次結婚我一定早d 到

當敵人稱讚你的時候 你大概是做了甚麼傻事了

敵人？

飯民 = 保皇B隊，

Ok一家人

689都有類似講法，主留派